有無巴打可以好心放ptgf backup比我

之前d megalink全部死哂
有無巴打可以放backup 唔該

pish

Posh